覺唔覺特區政府係專登放任南亞人問題唔理？

明明唔係所謂「中國人」，要處理唔會觸及港中矛盾

明明而家政府行政主導，政府要做野區區一個張超雄可以阻到咩？

明明好易得民心，就偏偏唔做，由得社會崩壞，你話唔係專登唔做都唔信啦

跟非洲人一樣

同中國有外交政策

唔覺近年黑鬼都不正常多

支共港府做左幾多陰質野想逼害香港人

除左放蹤南亞人大把啦

每日150個在港低端人口吸血,獲取納稅人福利

不斷既超級大白象工程利益輸送，對本港商貿無建樹只係維持GDP

同地產商勾結，半允許囤地黑社會做野燒山

巧立名目創新科技養一班大陸公司同人材但對本港又係零收益

放任公營交通工具有大量盈餘而只升不減機制，誓要榨取市民每一分每一毫

財政方面完全肥上瘦下，將M形社會推動極緻

配合大陸風氣，各層面全力做假不做事，少做少錯

對市民既民生設施由回歸後完全停滯不前
如熟食市場,清潔同醫療既監管同外判問題

呢條片較新既鏗鏘集
支共港府早前裁撒兩局（市政局、區域市政局），將所有行政權力攬住，將所有撥款變左一次過
形式各類只做數及每年不斷胡亂增加行政費推高撥款既荒謬事日益增加

政府理過啲咩問題 ?

跟本就係

用嚟混淆新移民問題，等我地仇恨南亞而忽略左大陸新移民。

個政府除左千億基建之外仲有咩會理

民生? Who cares?

留名 個post同我名近似
利申：支持趕走假難民

販民絕對有份助長蝻亞狗

次次建制提出禁閉營，販民一撚定用人權理由反對

扯貓尾啫
飯乜撚嘢民呀？
你講啲B隊？

之前話起難民營要3年時間。所以唔起
但係而家都過咗5~6年。
當年起嘅話。乜L都起完啦

廢柴議員做到啲乜
難民之父根本就係入境處
拿拿聲遣返晒啲酷刑聲請根本已經會少好多人
啲case拖幾年唔知喺度做乜

另一個方法 用懲教署設施 運晒班難民入去

入境得百幾員工做緊3萬幾個酷刑聲請

仲要就算個酷刑聲請失敗咗可以無限上訴
根本100個入面99個都係假難民，日日就咁由佢地周街走

中共想搞到香港雞犬不寧
令更多香港人心淡離開香港
咁可以加快佢地換血

佢其實搞個俾逼DQ 中國藉已經可以整到唔少香港人離開到

執法部門唔正視問題
有親戚做警犬
佢夠膽死話南亞人犯案係少數
多數犯案係黃絲帶人
之後仲要不經意望我一眼
問佢有乜實例佢又一單都講唔出

我個人覺得警察已經當左香港後生仔係敵人 係世仇
有乜事都優先入左我地數

你意思喺佢哋唔夠人手？

無錯..

係咪笑話嚟
IO 請得咁密，IA 又全年招聘
又唔係第一年收難民
仲可以攞唔夠人手嚟做理由

港府根本放任任何問題除左含有政治任務既工作

請人係一直都有請
係唔夠人處理免遣返聲請姐

一直都有請人，難民問題越積越厚，
請啲人返嚟坐

資源就源源不絕，嘢從來唔會做好，真係公墓園嘅核心價值